工程仔想買部notebook買咩好

Poly jj
筆直7000-8000
主要run到solidwork 間唔中打下機
但買咩好 電腦野真心唔熟 求巴打指教

4春atom
2gb ram
夠晒
唔洗多謝我

唔好玩我啦 ching

認真答，Zenbook

n展仔一定買macbook

唔好問我點解

Thinkpad A485, T480, X1C, T480S

Solidwork 唔睇GPU
好食cpu
建議有畢直就買i7 8750H 既電腦

i5 surface pro 跑唔到

真係睇solidwork, 最好係用mobile workstation。Dell precision 5530, hp zbook studio, Lenovo P1。
不過要買p2000 version先叫打到下機 1050ti 咁上下。 U program 應該得隻5530做到。

要黎rend 野一定係macbook pro 不要問 信前人經驗
利申 雙修 window打機 mac做野